其實點解你哋走去炒牛熊咁on9 ?

花咁多時間去研究同埋睇市
根據一大堆數據、技術指標，圖形分析、新聞資訊
作為落注既理據
但以上紅字既一切，都犯左非常明顯嘅賭徒謬誤

贏到錢既
你會以為係個人實力

輸錢既
你會以為自己未夠勤力，未夠經驗

其實一切都係運氣

買V 呀麻

睇見有班人
日夜mon住個市，神經緊張咁
又口up up 一大堆帶有賭徒謬誤既理據
唔講以為係白卡痴線佬

點解買牛熊？ 巴閉囉，英雄主義，疊馬。 我唔妥你，我可以熊你； 我唔鍾意你，我可以牛你。
大戶你睥咩呀？出嚟隻揪吖

大家肯面對現實未

on9得過無insider info炒正股？

點解大家都咁醒
我都未講
大家都知道要買Visa ?

笑到仆街

大佬彪

買左300股visa

allin牛，月尾睇樓

幾千蚊溝唔到女
咪拎去玩牛仔熊仔刺激下

同條女講賺左10倍，條女會流口水

因為必賺

我熊你

3場1，4，7
4場1，4，5

岩

好準

點解你咁準

輸左好多？

輸左唔係錢
係信心

或者試下玩正股
我都戒左牛熊好耐
手痕想賭錢咪平注賭下波馬，輸極有限錢
牛熊最on9 係個本要大，以大搏少
但一睇錯邊，加上唔捨得忍痛止蝕，
就隨時蝕大錢
真係on9 game